# Чего я хочу #
- Явно выделять весь код по сущности (доменке) в одну директорию. То есть всё что связано с Order лежит в папке `Cargomart/Order`.
    - Всё что относится к сущности и будет использоваться во всех версиях API должно лежать в субдиректориях к Cargomart/Order. Например `Cargomart/Order/Entity`.
- Весь код для работы через API выделяется в субдиректорию в доменке: `Cargomart/Order/Api`.
    - Дальше добавляются субдиректории по версиям: `Cargomart/Order/Api/V1`.
    - В директориях версий могут быть директории: контроллеров, сервисов, DTO, репозиториев, вообщем всего что относится к данной версии API для данной сущности.
        - Пример: `Cargomart/Order/Api/V1`
- Очень хочется простым наследованием получать в новой версии API весь функционал из предыдущей версии.
Например, отнаследовали контроллер и получили все действия или отнаследовали сервис вывода и получили все методы вывода сущности.
    - Пример: `Cargomart\Order\Api\V2\Service\OrderViewService`
    - Пример: `Cargomart\Order\Api\V2\Controller\OrderController`
- Очень хочется не перебарщить с абстракциями и слоями. Хочется быстрее, чем сейчас, добираться до сути. Но при этом таки разбить код на логические слои.
    - При поиске проблемы разработчик должен проходить элементарный путь: РоутМап -> Контроллер -> Сервис -> Репозиторий.
    - **Контроллер**:
        - Проверяет права доступа.
        - Создает DTO для обращения к сервису (если требуется много аргументов).
        - Вызывает методы сервисов бизнес-логики.
        - Формирует ответ через view-сервис, либо сам если ответ простой.
        - Юнит-тестами покрываются: проверка прав доступа, вызовы сервисов (моки), код статуса ответа, ответ (не формат, а наличие).
        - Примеры:
            - `Cargomart\Company\Api\V1\Controller\CompanyEditController`
            - `Cargomart\Order\Api\V1\Controller\OrderController`
    - **Сервисы бизнес-логики**: 
        - На вход принимают сущность или DTO (или параметры, если их мало).
        - К хранилищам данных обращаются через репозитории (допускаются транзакции в сервисе).
        - Юнит-тестами покрывается: бизнес-логика, вызовы методов репозиториев (через моки).
    - **Репозитории**:
        - Ходят в хранилища.
        - У одной сущности может быть несколько интерфейсов репозиториев (поиск отдельно, редактирование отдельно и тд), но без фанатизма. Часто хватает одного на сущность.
        - Юнит-тестами покрываются: реальное сохранение и реальный фетчинг из хранилища.
        - `Cargomart\Company\Repository`
    - **View-сервисы**:
        - Генерируют ответ в необходимом формате.
        - Юнит-тестами покрываются: возвращаемый формат, логика показа (если она есть), типы возвращаемых полей.
        - `Cargomart\Order\Api\V1\Service\OrderViewService`